慈悲，應始於道德⋯

道德對人來說應該是理所當然的存在。

好與壞，留給神來定論；
人與人，只談道德。
若人無道德，與獸無別。

是要以道德正當性反抗，
或是自命清高安於高地，
取決於如何看待自身的存在。

慈悲，應始於道德，亦終於道德。

上帝已死

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰